SOS . BOC 轉帳去ICBC 失敗 250消失左

中秋快樂

求救 有冇銀行巴打解答下
小弟23/9 透過中國銀行手機apps 轉帳左 500HKD 去中國工商銀行
24/9 即今日 收到電郵通知轉帳失敗
但就淨係退番250 比我

仲有250 唔知去左邊
打電話問曬兩間銀行都話冇收手續費
一間推一間 兩間都話係對方銀行 之後過左辦公時間 就冇人理

250就唔多 但轉帳500 冇250 冇50% 感覺好

求解 有冇巴打試過？

睇statement, 真係少左就同cs 講會投訴上金管局

投訴上金管局 打電話過去 就可以 定email?

可能中轉行收左

Reject 扣左250手續費呀
你封email咪寫住左囉

1. 中銀個email咪寫做佢收左250
2. 個email 話對方銀行 reject 建議你問下咩事reject ，可能你on99 打錯number

return amount 係$250 啊
手續費 $0

return reqson 話對方銀行無呢個account
你係咪入錯number

咁即係對方收啦

申請查詢、更改、取消、退回的手續費14
每筆港幣150元
不論申請是否被接納手續費不會退回。(ii) 代理銀行及/或收款銀行可能對相關要求徵收費用，本行可預收或後收代理銀行及/或收款銀行的費用及本行的額外處理費用。

諗起之前有個post話中銀過數hsb俾條友呃佢hsbc 好似又係食左250

減去 本行手續費
LESS OUR BK COMM

樓主同以上咁多人係有閱讀障礙定點

係我柒
LESS OUR BK COMM係下一行

如果到星期三都無答案既話幫你問一問

即使係收 手續費 我上網查曬 兩間 都係150 何來250

冇啊 我自己轉比自己 double confirm 過

巴打 銀行業？

果個250 唔係return amount

Icbc 收左250

唔講啦
但你最好去分行問，因為如果需要既話要搵個人幫你打去問匯款詳情

轉唔到應該係icbc無收過帳 正路你果二百五應該係中銀食左

打過去問 兩間都話冇

中銀話冇🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

點搞

打去中銀個投訴熱線 好快有人答到你